［新會然學開po]其實香港人冇咁自私嘅話，所有事都會運作得快啲

每日搭地鐵都成鳩日臨閂門嗰刻有一班仆街衝入嚟，搞到道門都唔知要重開幾多次，delay咗勁耐 明明下班車係兩分鐘之後

跟住啲黃衫舉牌開哂咪叫班仆街行入車廂中間，個個郁都唔撚郁，出面一大班上唔到車嘅人目放架空車走

同班自私撚終於逼完個地鐵，月台搭電梯上地面嗰陣真係講撚曬粗口 你班仆街想快啲就好心排隊啦，成炸人爭嚟爭去真係唔會快啲，次次都係車立口位啲人流停咗喺到

同埋逼巴士你地班仆街都唔好撚逼人走，其實繁忙時刻，巴士司機好多時都會等多陣先閂閘 之前我企巴士下層要逼到去落車位個門口，當我準備落車俾其他人落咗先再上翻，有個死廢中係都要落車先，跟住佢就係咁想逼開我，我一路淡淡定望住佢喺到on99咁逼，一路想搵位落車俾佢了咗個心願佢（呢啲廢中真係到時去死都要咁進取至好 ），但係我完全俾佢夾住咗落唔撚到去，佢喺門口到前後推咗大概5次左右，後面塞住咗成班要落車嘅人 ，佢終於逼到落去，我就終於可以落到車 成條隊好似屙完第一嚿屎之後咁暢順咁落哂車 所以其實只要俾2秒俾前面嘅人行咗先，唔好只顧自己，成件事會快好多

我開呢個po希望大家睇到可以唔好再爭先恐後，一嚟真係好劣質，二嚟件事真係唔會快啲 我平時見就係啲20幾30歲啲西裝友OL同大學生 所以唔好話冇連登氣份

Push

1

2

3

4

5

一朝起身連埋落去
6

7

你個名